
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Présente physiquement deux ans sur le chantier ,  l ' architecte Sophie Ricard s ' est installée dans une maison de la rue qu ' elle a elle-même réhabilitée , et qui est devenue le lieu de rencontre entre bâtisseurs et habitants .
Entity Name (Type) :: Sophie Ricard (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Présente physiquement deux ans sur le chantier ,  l ' architecte Sophie Ricard s ' est installée dans une maison de la rue qu ' elle a elle-même réhabilitée , et qui est devenue le lieu de rencontre entre bâtisseurs et habitants .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Présente physiquement deux ans sur le chantier ,  l ' architecte Sophie Ricard s ' est installée dans une maison de la rue qu ' elle a elle-même réhabilitée , et qui est devenue le lieu de rencontre entre bâtisseurs et habitants .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Présente physiquement deux ans sur le chantier ,  l ' architecte Sophie Ricard s ' est installée dans une maison de la rue qu ' elle a elle-même réhabilitée , et qui est devenue le lieu de rencontre entre bâtisseurs et habitants .
No features found.

